[ Goodbye Young ] 曼聯終極FF全政府& PoPo仆街死暨吹水區 ( 758)

知名曼迷表揚區

(凱睛做區議員都有相，細良咁大貢獻唔係冇份呀)

白lin入球助攻精華

推

Solskjær: “I am not going to protect myself. I am going to do what is best for the club. I will never put myself before the club. This is #mufc and there is no ‘I’ in Manchester and, for me, there is no ‘I’ in this team.” #mulive [telegraph]

唔反了

樓豬有冇咁恨開post

Manchester United & Sporting Lisbon have had meaningful discussions about Bruno Fernandes. And that Sporting officials are still in the city [BBC]

Offer好似係60M+借Gomes俾sporting

#mufc are very close to signing Bruno Fernandes. The club's offer is €60m + a player on loan #mulive [correio da manha]

嘩
反sob係咪要潛一潛 等佢再柒先出返黎

BBC J得未？

借Gomes 好好喎
佢又有機會踢2線聯賽

Offical 先啦

出自Richard Askam

同埋仲係傾緊
出現過mikel事件 唔會再亂j

真 話唔定好快就有新聞話根本上傾都冇傾過

屌你老母木狗暑假唔簽

建議大家著返條褲

重有人信...

借出去踢多啲啦 最好順便搭個lin比人

Gomes 季尾完約，借俾人咪即係free 走佢？

其實佢真係唔太適合打英超
放走佢 大家都好

如果簽到bruno佢更加無得出啦

Bruno lin P Mata，盃仔都無佢份

我估暑假中中位係追緊艾歷臣同longstaff
兩個都買唔到就搏青訓成才 (麥湯同P)
結果麥湯 普巴都傷，P仔唔掂，冬天再追艾歷臣，但再俾人reject
longstaff 唔掂所以唔買
咁就唯有買3rd option

最少誤差睇身高嘅方法 就係睇眼睛水平線距離
佢同牙fred都有6-8cm差距

好似係rojo,唔係美斯

加埋宗斯啦

賣般奴過黎 兩個美斯都借哂比你 又點話姐

我覺得夏天係蘇斯想買，老闆想睇吓半季如果夠做就唔洗買，點知傷9晒唔夠做

今次可以打j啦掛，rio都係twitter講埋

Gomes 唔會借走啦
仲有半年約
Hea多幾個月走人
似係Rojo

話40m + Rojo

Bruno greaslish gomes
Lin p mata out

De Ligt 今季係7左 如果祖半價到7折 放 搏唔搏得過 純FF

要 放返個鐘斯去 再唔係比屎波佢都得

Everton are preparing a €30m bid to sign their Brazilian namesake Everton Soares from Gremio. (Source: ESPN)
愛華頓踢愛華頓

本身sob諗住普巴會留同踢到好多場比賽
點知踢兩三場就訓到呢家加埋連加特廢到咁
焗住呢家買般爐

Reinier from Flamengo to Real Madrid is a done deal. Total agreement reached and also medicals ok. He’ll sign his contract for 5 years. ⚪️🇧🇷 #RealMadrid #Reinier
蝗又簽巴西妖人

祖記買好似都係7x m
30-50m真係諗唔到理由唔買

Chelsea and Manchester United retain an interest in Lyon striker Moussa Dembélé. (Source: L'Equipe)

United are due to send a representative to watch Boubakary Soumaré this weekend. #mufc [GFFN]

這個可以有

屌你腳腳七注

下季返黎擔正啦

佢好射得
但係黎到英格蘭黎到曼聯
邊有咁多位比你射
開火權係晒傻福馬仔普巴到

屎波佢應會考慮

Bruno 個agent like 咗Rio 個tweet

佢踢葡超，遠射命中率好似仲低過福
唔好J 咁多，黎到9成俾人屌佢鳩射

靠買人不如靠我連啦

P仔一場都鳩射幾腳啦

般奴 D 鳩射應該點都好過廢p

佢其實唔算創造型攻中
係偏向似林伯後上個類
你可以話隊波多範遠射
但要創造力就可能要再諗諗

要多個全能防中 唔該

人地唔嚟呀，講到好似人地好恨嚟咁

當佢住係高級版P仔先 都係賣遠射同死球
呢件真係睇定d 先J

我朗最多鳩射

p仔踢葡超可能變球王

lin踢學界都應該C7 lvl

屌人地假設緊FF緊呀 唔通我又屌鳩佢話講到祖記好恨放咁咩

俾猁買到就GG
話哂佢同vvd 國家隊拍檔，應該有加乘

Hehe好易搵到

季前傳個時就似係借曼抬價
個期曼聯講明無接觸

今次sob又係好似maguire個陣咁
話唔方便討論人哋嘅球員

有啲球員唔鍾意做阿二，喺vdd隔離，佢呢幾年都只會係阿二，希望佢係呢啲球員啦

hehe係巴黎係咪好小出？

利買到 又鋪定10年路

之前又傷
同埋中場人滿之患

Bruno 係咪可以打定飛機

你都黎埋先打

有傳暑假個陣開價太貴 (熱刺有接觸，但都冇買)
而家黑店見賣唔出 肯減價

上年話想過嚟架
木狗唔識咋嘛

防中呢 中鋒呢

上次下欄有哂簽波衫圖又講到搭飛機黎 點知好似流浮山刀手咁去左第二度
未官宣都唔敢J住 但個心都期待緊 褲已除

拜利條on9 仔傷好第一場就玩倒掛

今次有bbc又堅啲嘅
唔買人 今季唔撚睇

仲要迪列特咁撚後生，拍住VVD打起埋就有排玩

不過祖雲達斯投資左咁多錢係佢身上，唔覺得佢哋會半季就賤賣佢走

換tahith chong

Bruno Fernandes to Manchester United is very close. [tvi24, Sport_Witness] #mufc

Rio係真曼 又係名宿 足球界人脈應該都唔錯
有無考慮過做我曼dof

BREAKING NEWS: A leaked image of Bruno Fernandes and his agent has come out from inside the Lowry , this deal is definitely on #mufc

屌佢老味佢地free一大堆人都對沖返唔少啦

j得未啊

條友真係on9
成日玩波
不過真係希望佢唔好再傷

麥龜今晚出得返未？

諗起上次dybala喺機場張相 跟住又係fake嘅

j ramsey先

梁逸峰好似連加特

企開d啦
成個元朗蝻道友咁

球員有信心係好事，始終好過佢荒失失奇兵咁既

我一早j晒d球王片

史奈達訪問相

可能去曼市簽曼城

Fake news

終於有人搞到死球

夏天買麥迪信咪無機

要j喇屌 唔理喇仆街

比我射返一次咁多

文沙

睇唔到 有咩睇

Cbj 番左黎啦 射得啦

乜都睇唔撚到
咩黎？

學識點跑步未

千里走單騎 差啲入埋 跑足2/3個場

想問下有無人知Bruno今季踢成點？

落咗場都唔撚信簽到

我覺得廢lin好似大陸仔樣

j la diu

肯放棄lin未

Liga NOS 19/20 - Statistics

Games
14
Yellow Cards
3
Goals
6
Second Yellows
1
Assists
7

數據王終於去曼
但遲左半年

都仲幾勁呀

話你on9 驚你嬲，季初買好地地

希望木狗睇錢份上之後醒覺

講定：Bruno其實好廢

但如果有得選
當然係艾歷臣或者迪巴拿

好似比上季差好遠

better than lin？

j得咁勁一定爆冷

葡超既數據打返個半價應該係佢大概會係英超做到既數據吧

有無咩葡超勁之後變水貨嘅例子？

安達神

好過連加特

以前波圖個馬天尼斯

大撚把
尤其個堆金童

仲有件積遜馬天尼斯

C朗

白lin rojo

呢件
廢極都有死球先

中場除咗普巴睇唔到有邊個好過佢

依家英國凌晨 要等多半日先知係咪真料

之前歐洲賽上陣資格改制，係唔係只限踢唔同比賽？

eg Bruno 上半季踢咗歐霸，如果轉咗過嚟係唔係註唔到？

Follow定攝影師哥哥就最快收到料

Rojo真係勁，係多傷姐

bruno會著幾多號？

14啦diu

點都唔會係勁呀
只不過佢可以打閘同中堅
而打閘都叫出到波

等今日下晝應該先會多啲消息

遲就遲d
但依家的確要1個創造力強既球員

依家係差8個鐘？

賣走LIN 仲好J過簽BRUNO DYBALA 大力臣

去賓菲加買埋個Ruben Dias啦

應該要買埋Olmo

但佢又唔算創造型個啲
似林伯後入型

不過bruno真係好瘦
同迪馬狗差唔多

葡超既中堅見過鬼唔怕黑？

瑞典足球先生

bruno真曼

勁過shaw blind young 啦

希望下個post個陣已經可以welcome bruno

但球王片長短傳都ok wor
當然10號位傳扭帶射都有d就最好

堂眉同埋d衣著品味
最撚記得同福著到陳展鵬咁

垃圾到暈

Lin數據x10都係0

仲要係雙槍將 左右腳都射到門

希望佢踢得起
明明硬件係一流

咁又點
迪馬狗當年屌打英超架

屌你最後兩步lkk咁啦啦卡卡

迪馬狗而家都屌打

如果連文沙都練到出黎
我就support蘇b 教落去
呢件當初期望好大 防守型新普巴
後尾唔知點解雲92放佢打右閘

火柴人又好咩都好啦 唔洗睇廢lin 就得啦

冇點呀
純粹覺得佢好瘦

笑撚左咁點解8月唔買
以為連+夠做？
Ole都係躝算啦

頭幾場就係
之後都係食屎

d波好直接
唔會妹幾下先比

大隻到渣古咁咪又冇撚用

仲要般奴續埋約

臨尾推果腳係咩料

白lin勁過rojo

講到佢有final say咁，玩fm咩

J到咁通常都冇下文
就算黎到 葡超野又要好似fred果d咁適應一季

個陣傳maguire sob係話期待再有2到3件
似係木狗同件judge無撚用多啲喎

有撚錢咩
上年熱刺70m sporting都係拒絕
點會估到迪巴拿唔肯去曼

我都覺得木狗無撚用多
摩狗又好sob又好
次次預期有多三件最後得一件

我唸木仔都想比到蘇b 4件
佢考慮用太古換大巴拿已經知道
蘇b 根本唔信連加柒

點會掂
傾完一件先到下件
但佢一件用嘅時間又好撚長

戴巴拿係死係佢個筆天價肖像權

真係廢撚到痴線

我預佢打8號位，唔係10號位
10號位我估蘇sir都係會追maddison/ 柏豪/ buendia

啲黑人好鍾意咁玩

嗰時又話請個football director 冇咗件事？

木狗根本唔撚識波
摩狗話要買中堅左閘 木狗唔買中堅因為買左兩件比佢 但果陣bailly rojo 傷鳩哂 都算
買左閘木狗又話陣容好trust shaw 搞到摩狗焗用
我覺得根本木狗季初覺得lin p夠用所以唔買人

下欄特

呢幾個位急到瀨

點解會有細良條柒頭係Post頭

買大黑腸好過

是撚但啦 永其睇下球皇片都知連加特一世都做唔到佢d長短傳同埋控波轉身
姐係100% Upgrade

始終唔係無限金錢 一季洗2億
曼應該未試過
依家買人比以前難好多

簽到人未 咩般奴 咩麥迪遜 咩bah bah bah🙁

伊巴 LKK
山神 MK
普巴 馬迪 費特
白lin 拜利 大碌
木狗幫摩狗買咗成隊咁濟，摩狗自己眼光廢 用人又廢 關人撚事咩

Qusarema

Bruno 今季已經13G13A?

pepe

我個人覺得8號位急d
10號位仲有P同馬達頂一頂
4231 兩個8號位本身都係得 麥湯 普巴 費特 三個輪，而家仲要傷剩一個
當然買到多個正選10號位就perfect

唔肯去就好易估，曼聯爛船一隻

Pepe 如果踢既係英超
唔比曼迷屌到屎忽開花根本係無可能

bruno+soumare

bruno嚟無得踢歐霸

提子國過親黎都唔係預即食
鄰居個b silver都要半季先適應

中場點都要買㗎啦，希望1月可以買多個前鋒

Mata ok

Rojo勁

嗰位師兄應該睇開球皇片唔睇直播

上年改咗例，有得踢

But in February 2019, the rule was changed for European competitions. Since 2019-20 season, a club could sign any player in the winter transfer window and add him to the squad, even if his former club was still in the competition. [1]

申請紅牌勁

都未攞過

都要睇佢拍咩隊友既
成隊進攻基本上都係踢佢一個

希望佢好似MK 咁 carry 到歐霸就收貨
英超真係唔期望佢救亡，俾呢度屌少兩句都算執到

屌 根本唔驚收唔返 但又死都唔買 on lun 9

木仔邊會肯

說話唔係咁講呀

Fred 每場都搵到一兩個機會
不過佢都算勁
全部係大藍天，藍天都唔緊要
佢係大藍天，射上月球嗰種

或者龍咁威式 西出去

呢一兩個機會如果係bruno 射就唔同講法呀

Rio 都出晒聲
肯定傾緊
Rio. 係傳足球總監其中一位
另一個係費查
佢點會唔知曼聯既plan

一月難d，最好就係季尾等norwich 降班之後執 buendia/ cantwell + pukki

件般奴麻麻地炸喎

應該好似fred咁 起碼一兩季先適應到

Manchester United would like a midfielder who can play both no.6 and no.8 #mufc [duncan castles, TransferPodcast]

話說般奴打過意甲
又葡超 又意假 中晒連登仔話水貨嘅地方
一定水啦屌

又係你呢啲人
一個都未簽到已經講其他位

簽到bruno 已經j 50 次啦

屌啦 買晒佢咪煩啦

叫撚得咁興奮
只係覺得數據王黎得遲
但又有可能so b 成個戰術係為普巴而設計
點撚知普巴咁樣回報so b
依家要返個可以做到波既

起碼好過lin先

應該係睇緊soure
普巴既替代人

我都覺得Sob係一心圍住普巴砌隊波 點知佢傷 就乜都冇了 所以而家先會買返個做波

巴打有無打錯名呀
場場射上天個個係P喎

Fred 第一季咪同lin 差唔多

個個都有份啦

而家有大半季比佢適應
其實好事

其實lin個位有普 p
只係普同mctom傷
P要頂mctom位 先要出lin

想知賤種件祖域有冇踢過

最重要bruno可以分期
依家可以針對睇普巴個位

why not both

但係fred 一定多啲

p 仔d 罰球都會中龍
fred 係未撚中過龍咁

大力臣囉

暑假搵得dybala 好明顯蘇sir 本身想補10號位
但買唔到，咁本身隊波入面，蘇sir 應該係最信廢連嘅
季初full team個陣，都係 普巴 麥湯 8號位，廢連10號位

落場踢埋都唔撚信

借半季嚟用住先

買左數據王 就好難再簽大力臣

去完大陸後就食左屎咁

買咗先講啦
岩岩續

佢係態度差姐
C朗都話佢技術仲勁

所以後期都有貨交

Tonali

C朗客套說話姐
同其他d翼鋒比技術有幾好姐

係都好，不過賤種肯借先算

牙晴鍾意大陸樣

De jong

Fred 26射 6次中目標 23.1%
P仔 28射 10次中目標 35.7%

單睇中目標％ P仔唔係真係咁差
迪布尼 18/59 = 30.5%
B華 11/30 = 36.7%
麥迪臣 14/50 = 28%
柏豪 15/41 = 36.6%

bruno踢到no.6？
定還是會買多個中場？
rice？

應該仲睇緊14世界盃

P仔不嬲勁

勁廢

咪盲反

人地唔肯黎呀
又無R聯

mata 1/5 tim 20%
就算柱邊 唔係框內就唔當係

你話我印象流都好
fred罰球呢排有D都近磅 唔係上看台
P好多係禁區就炒上去

占 14/30 47%
福 31/71 44%
連 4/17 24%
馬 20/37 54%

其實都係 佢個靚仔樣 都一定搵得返

其實依家福射罰球命中率好似都唔差

淨計射 Gibson都勁ga... 咪又係要走...

曼聯既中場要有普巴既級數先得 隊波先運行到

welcome bruno

原來bbc 同skysport 都有講bruno傾得順利

入到前四踢到歐聯，幾錢都揾得番
係木仔on9 因小失大

用前鋒同中場比做乜鳩
不過見你認埋自己印象流 我都冇野好講了

原來牙dean爬左我地頭

下個應該買前鋒
因為尋日有new報過買raul j
前面其實都唔夠人

Offical左
而家去緊機場 仲話趕到今晚上陣

Timo 好大機夏天走
想簽timo多d

又好似夏天咁吹得就吹
Bruno啲mile加埋就黎可以環繞地球
木狗唔lan就無野好J

多左啦

點爭啊 德國人一定想去拜 同埋都唔啱用

德國進攻球員既成功案例好似好少，我只諗到一個咸豐年代踢熱刺既奇連士文

Ozil，呢個點都要支持

唔似係假
因為今次係so b親口講出黎

pogba byebye
welcome burno

Fm愛將 不過意甲啲撚屌信唔過

人權領袖當然要支持，但奧燒我都唔知當唔當佢係成功案例了，因為佢始終表現都大上大落

我覺得sms好啲 又大隻啲

希望唔係新fred，要等成年先成材

福 馬 木
普 般 麥
梳 龜 冰 雲
迪

前四無問題

仲梳? 俾williams 機會好過啦

仲 shaw 同冰

福 馬 麥
般 費 麥
威 麥 拜 雲
10冠王

福馬其實互補好過一齊出
佢地好似都係啱左路內切
買多個把握力強既前鋒好好多
不過唔似以前咁多選擇

有冇pogba都要買多1,2個派牌啦 冇pogba隊波0功力

Werner覺得唔夾福
寧願要RJ都唔要werner

癲峰期比曬蝗
去左阿開始廢 廢到2014世界盃個攻中位都冇埋
係之後個年又番生一季

暑假最尾嗰日係咪傳過咩I. Williams

werner都係反擊型前鋒 唔係搶點/支點
買黎冇用

不死人

其實只要隊波其他人夠勁，俾佢可以好似美斯咁踢下養生足球，佢應該仲有大把貨賣，不過如果你想佢踢到瞻前顧後咁就死得啦

要等成年先合格 唔係成材

唔係話咩
通常依度J親個啲黎度都踢得差

佢其實比以前跑動多左 成日番後防守
但係啲交波無曬以前個種靈性
一野打穿曬對面條防線個種

如果要奧燒打到攻守兼備我諗個教練真係痴撚線

Confirmed #MUFC squad against Norwich:
De Gea, Grant, Dalot Aaron Wan-Bissaka, Lindelof, Maguire,
Shaw, Williams, Pereria, Fred, Matic, Mata, Chong, Gomes, James, Martial,Greenwood, Rashford.
[Men]

咁有時都要睇埋係咪前面既球員走唔到位俾佢交腳手術刀直線既

艾馬利好似想佢咁 但唔岩 結果無出佢

得2個中堅?
龜屎忽撕裂都要繼續出

Romero 又去咗邊

Solskjær: “That’s the culture that we’re working towards, that we have players who always put the team in front of themselves. For me, I’m in a process of building a squad with the right culture and I’m still not finished with that.

屌你老母 求下你收手啦 吹到咁撚大

有睇開今季都知 其實fred 啲波好多都柱邊出 楣頂出 唔似p咁看台出

其實踢走廢lin已經ok
入唔入到波冇咩所謂

講真，好多敗走既曼聯青訓都係25左右就外闖
佢今年就28先俾人賣走既話咪算撈得耐

笑到噴水

連睇袋都出聲

佢呢次走我估就直接退休 要實力無實力 要潛力無潛力 連勤力都無埋

數據都比埋你
又嚟感覺流

咁老實講佢25 26歲嗰陣未廢到要既賣嘅

個陣未有特權做防守自由人

冇晒中堅

本身隊波儲儲埋埋咁多中堅但到排陣時竟然可得兩個出得，仲要有一個係帶住傷

Harry Maguire will be handed the captain's armband at Manchester United when Ashley Young leaves the club. #mufc [Sun]

拜利琴晚先踢完就算啦
杜仔 落河 鐘師 個個都On9 玻璃到

下 次次睇親佢都成日用右腳尻射
個波又慢又高

合理 都cap咗咁多場
感覺佢幾啱做大佬 始終而家主力嗰班全部U25

我淨係知佢兩個射波次次都唔順腳又要r腰咁射

我有睇開呀

Fred 啲波係月球射球，角球旗射球

平行時空？

fred 空晒都可以飛機

不過唔洗嘈啦 p同fred射波都係垃圾

留jones 真係笑撚左

P同Fred 都係廢，Fred 係唔中龍個隻廢，P仔係中龍但軟弱無力毫無威脅個隻廢

笑撚死

估唔到我曼d球員唔係鬥勁 要係度鬥廢

買埋呢件就正.即時唔洗要普巴

真係冇撚羊

出偉廉 好過出 撚羊 同shaw 啦

有幾大
佢黎到曼聯redcafe已經話佢係新普巴

34-5歲仲學人扭計唔肯做後備要轉會

bye lun yeung

文沙硬件係一撚流
當年撚9山齊士
但係落腳唔夠準
又係類似耶耶果種撞撚住人爆入去
當時英國果邊曼迷已經話佢係明日之星
但因為佢落腳唔準.雲92放佢去打右閘

去到可能痴到個冠軍喎

多傷限制左佢發展

防守型新普巴

支那仔又嚟洗版

撚山狗果個唔係T仔咩

我曼冇野多 痴線佬最多

係

即係bakayoko？

你係咪記錯左tuanzebe呀

平民版普巴
防守型普巴
仲可以點變種

般奴身體質素咁差 係葡超屈機就得
來到英超邊有咁多空位比佢
咪又係下一個米希達恩

冇bruno

原來又係大陸仔
唔怪得成班巴打恥笑到咁
利申：block咗

你好有信心佢嚟㗎

都唔會係今場啦屌

起碼都要坐係VIP box睇啦

中學雞真係中學雞

Btw rice打得幾好
耶子可唔可以放手比我地

木狗！起身簽人喇！簽完再簽呀！

耶子嬲到我地仆街
當年教愛記教得好地地
水咗佢黎曼
之後一路俾人笑

杜安沙比明明喺維拉踢左好多場

開心既係冇Lxxxxxx

廢極都13助攻

收到風 木狗今日冇食早餐

佢果陣留得底係因為佢多無球跑動
本身波底唔好又要打死中間扮球王

好似都偏玻璃的

搞到失左幾耐業？

收唔收到風佢同廢lin幾時仆街死

佢係去完皇蘇先開始失業

傷咗？

病了

被生病

邊位手足去傳肺炎比佢

依家跑動都少麻

今晚贏3比0

一定失波啦

Matic可頂中堅位

黑人大隻踢中場就係普巴

當年普巴都俾人吹到韋拉身型既施丹

咪燈

般奴黎曼聯？真定假
我睇到柏大爸講

Ben Woodburn resumes Oxford loan after overcoming injury issues
The 20-year-old has been sidelined since breaking his foot in October.

Woodburn had been rehabilitating at parent club Liverpool but is now back with Karl Robinson’s U’s, where he will remain for the rest of the season.

入錯po喎師兄

錯POST sorry

hi moon po dog

蘇帥:不會為保帥位買人 曼聯長遠利益高於我個人

轉會已完

siu jor

on9仔

如果當年冇走
會唔會教愛記教到今日

唔知讚定彈好買唔到人踢唔起form 獌既利益咪又係少

即係有病又唔食藥

佢同Daddy兩極端

香港版普巴

冇咁黑普巴

白普巴

儘管曼聯執行副主席活禾特飽受球迷批評，被認為運作球隊不佳，但他在個人收入方面仍是英超同行中最高的。

據《泰晤士報》的數據披露，活禾特在曼聯的年收入是310萬英鎊（約合2800萬人民幣），是英超球會高管中收入最高的。排在第二的是熱刺主席列維，年收入是300萬英鎊。

另外從2018年6月到2019年6月，曼聯一年支付給12名董事成員的工資總額為680萬英鎊，這其中就包括費格遜、波比-查爾頓等球會顧問或大使。

活禾特對球會的主要貢獻在場外，曼聯已經拿到了超過五十個全球或區域知名品牌的贊助。過去一年裡，曼聯球會經營的純利潤（收入減去支出）達到了1900萬英鎊，不過由於今季沒有進入歐冠盃，這一數字在今年可能會有所下降。

木狗

利申 隔離po copy過黎 點解用人民幣我都唔知

係
利申：迷fred

大陸喱

露撚晒底

活禾特個人收入排英超第1 熱刺主席列維排第2

還我清白

唔講佢，淨係球員都一堆高薪垃圾，講埋蘇b，又係未有實積，甚至往積都唔係特別好，就有好高人工，應該重整下個薪酬架構

假

調咗去back office manage ig

A Sporting fan post on RedCafe:

“In almost all the Bruno Fernandes threads I have wrote extensive stuff about his playstyle and I would do it again but I am in the midst of writing something up for work as well but I will give you a quick run down.

SHOOTING: he has unbelievable shooting with both his left and right foot he uses both power and precision (mostly power) and hits them from distance often and with good amounts of success

PASSING/VISION: He is the creator for Sporting and everything runs through him. His long passing and through balls are of high quality and his ability to make a pass before receiving the ball is very good as well. His teammates at times struggle to keep up with what he tries to do which says a lot about how shit Sporting are.

DRIBBLING: He can beat a man if he needs to or in tight spaces but this is NOT one of the traits you should be focused on when getting a player like Bruno. It is not something you really highlight about him as player.

STAMINA/LEADERSHIP: You get a natural born leader with Bruno and he very often the first to track back and go up and down the pitch. If he loses it you can bet your bottom dollar he will take it right back. If a teammate loses it he is the first to pull back. He has very high on field IQ which may explain why he says he hopes to be a coach one day.

ABILITY TO GET OUT OF TIGHT SPACES: Has no problem doing this and if the Portuguese league is a turn off for you he has done it in the CL vs Barcelona.

SETPIECES: Dam near automatic. World class penalty taker and his free kicks are brilliant as well scores a lot of them.

His vision passing and overall ability in the final third is of the best quality I have personally ever seen in Sporting.”

有睇開今季都知 其實迪布尼啲波好多都死角入楣底入 唔似p咁看台出

吹到佢全能咁，聽住先

Bruno Fernandes is just a smoke screen for Ruben Neves who is a smoke screen for Cameron Borthwick-Jackson getting a new contract.

最後永續零加特

求下你快啲done deal

Senior figures at the club are confident of completing two deals this month. #mufc [Athletic]

最後其實係宗師+0gard續約

迷連將Bruno改做Lingard都得架自己吹jar ma

等陣就官宣

Go Ac

起碼聽日啦 今日matchday

可能落河懶死唔走
最後deal done唔到

今日黎OT睇波就好

官宣完嚟睇波

咪係一個攻擊中場要有既能力
0gard一樣都無咁解

bruno單轉會搞成點？
有無可靠source講？

保帥位而買人=摩狗買伊巴，馬迪，山狗個d quick fix
短期做到野，但長遠對球隊冇好處

邊個黎

sky有講過下 不過都係quote返葡萄牙個記者

信住先
根本暑假就要買啦

lun 楊
宗師
0gard

俾你三簡二喇

朗隊

sorli 係舒拉達連借用回歸

隻手邊得咁少肉

depay

bruno cm/cam

H/H workrate

4 stars skill 4 stars weak foot

Agile player model

Sporting officials have informed #mufc that they would consider selling Bruno Fernandes for around £55m. They initially wanted around £65m in the summer #mulive [times]

俾啦

似bruno多d？

轟

聽講真係去轟

Bruno Fernandes has been directly involved in 8 goals in the Europa League this season (5⚽️ & 3🅰️), more than any other player in the competition.

A goal or assist every 56 minutes.

我地用連美斯同士砵亭換啦，大家也是amf不必分得那麼細

Solskjær has set up a five-man leadership group — Young, Maguire, Rashford, De Gea, Mata — from which the next #mufc captain will be chosen if Young joins Inter Milan in the summer #mulive [times]

竟然冇普巴

諗起今晚見到成班著住件支那衫熱身,就唔開胃

個人認為 麥湯>pogba>ddg > rashford
Mata正選都冇幾場就算啦so9

佢自己係度先講喇

0gard要幾多年加埋

諗起Jones黎個時有個Blackburn既fans寫左咁上下既野

話Jones起碼值50m (個時16m)

我都可以幫lin寫篇咁既野比a米

下
我寫應該得title
寫唔落手

當年有人話大米安12m係簡直係打劫拖連奴添

cls根本除左麥之外個個都冇領導能力既

羊都有既，但俾ddg做真係麻麻，有時要同球證講數都麻煩

DDG 對愛華頓果場俾人打都冇火

咁大米係唔岩姐本身又唔差既

唔差喎
係唔啱打英超姐

諗起嗰時舒米高真係差好遠，屌到班球員

就算沙爺都好有領導力

一字排開未

講真三大龍門我最鍾意沙爺，穩定撚

今日凌晨 士砵亭係有波踢 唔知般奴會唔會落場
空炮聯

點會有rashford

下年俾機會dean啦 仲ddg

羊個樣唔夠惡，又細粒

仲要只係後備

羅美路幾時完約 有佢好難出dean 仔 不過都要dean仔肯續

開季續左3年約

所以下年要俾機會
就算唔好話一黎正選 但要有良性競爭

Whatsapp group

實空炮

馬達唔會考慮啦，又唔係必然正選

佢青年軍有冇試過做captain

T仔話同佢會輪流做

羊點會有leadership
唔係曼嘅話
佢個樣成個on9仔咁

#mufc are willing to offer Bruno Fernandes a five year contract worth €4m per season (likely to be after tax). Business is progressing #mulive [a bola, @Sport_Witness]

麥龜加盟第一年就做隊長

佢做 合理過搵ddg rashford

唔是第一次啦

佢真係有提場有同球證理論喎

真，ddg冇咩霸氣

ddg比人打完 都死狗咁樣

踢曼要整容㗎咩？

咁當年加利仔咪唔洗做

關咩踢曼要整容事
我意思係唔係因為佢係曼聯球員
會覺得佢個樣好on9

LEADERSHIP

空炮了

又唔算既但我覺得佢唔算係一線隊長料咁

其實肥仔都無乜隊長味
對上一個有霸氣又服嘅真係維迪

哪兒來的自信

不過睇番技術同速度上其實真係唔差包皮太多

但d decision making 就差十萬八千里遠

bruno

無腦幾快幾好波都無撚用啦
再講，都唔見得福頭有幾好技術

肥仔球壇地位夠但本身形象差，又跳舞又叫雞

包皮咁撚好波...
搵福頭同人比

Manchester United are interested in signing Wolves striker Raúl Jiménez and are looking at Lyon forward Moussa Dembélé. (Source: Sky Sports)

咁似有人跳樓遮住條屍

狼隊個件係幾好，不過都28歲

搵件有質素穩定d同當打嘅帶住福馬都好嘅
福馬係有料到但有時太易傷同唔太穩定

唔信1月會挖到對家主力過黎

唔信 不過想

依家隊波要搵個即食既定住隊波

呢個source好撚垃圾
夏天都吹到無限接近

加利仔年資長，地位高
而且佢唔傷嗰陣都必然正選
係06年後長傷先無計

馬達可以比咩？

隊友比人笑渣錢七 朗隊即刻送部林寶比佢
更衣室入面隊友服佢咪得 我地球迷能夠見到既只係好少部分

你打工都想加人工啦，

山齊士過嚟果陣29歲好當打

唔知般奴打唔打得成呢

Several sources say #mufc have offered €60m (to be paid over one to two years) + €10m in add ons for Bruno Fernandes #mulive [o jogo,
@Sport_Witness
]

好似文素雞子去狙果時咁 都夠玩幾年啦

假假地都英撚隊長

之前平d又唔簽
on9木

包皮平均唔使50分鐘就有一入球/助攻
勁撚到on9
仲要細福一年幾
同齡包皮得美斯，真朗同lv

點解之前平d?

般奴今晚可以落場打落域治？

舒米高同布魯士，當年係對罵式防守，點同而家

Juventus midfielder Emre Can has rejected a move to Manchester United out of respect to his former club Liverpool. (Source: Tuttosport)

堅尼到左重要排係舒米高同簡大帝後，睇翻而家，真係排咁後係有原因

開季前簽左新約

巴黎喺法甲基本上係切菜咁切既

平平地要住烏好過

ok, respect

簽咗唔代表會貴咗
明明有報道話黑店減咗價

試下以圖搜尋
係當年ddg體檢

快啦屌 今晚場波比人怒炒完就唔想黎架啦

事實證明木狗暑假決定唔買係極錯

阿勁到

曼出名係攻中墳墓，bruno如果真係黎到，希望佢可以打破呢個魔咒

咩網

部audi 咁舊款，出賣左啦

Bruno Fernandes to #mufc is close, but Sporting officials are meeting with a London club today, most likely Tottenham, to see if they will pay more for the player #mulive [bein]
仲有變數

#mufc will have a scout present at Bordeaux vs Lyon this afternoon to watch Moussa Dembélé #mulive [ignazio genuardi, @GFFN]

佢嚟左之後下面個位可以直接改做”lin + p仔 + bruno”

唯有當佢cm，對上一個打得起既攻中已經係鑽石型中場年代既scholes

追緊麥龜唔得閒呀
木狗唔識多線簽人架

而家蘇蛇個踢法最需要攻中
就等睇下有冇機會破咒

so9走啦 羊隊都唔留

唔記得左邊度睇到 福個估價依家過億 仲高過妹 排第7

熱刺就算啦

佢打8號位，唔好當佢係10號位攻中
士砵亭打433，佢打右中場
似上年連勝個段hehe 個位

加盟即刻downgrade

會唔會係阿狗

阿狗 簽完pepe 冇哂錢

最記得佢歐國聯同bcwa夾得好好睇
唔知james做唔做到一半

勁到幫伊巴講甩黃牌都俾人話無隊長味

係我心目中 隊長都係堅尼 維迪
肥西個陣2次危急關頭扭屎忽
依家就講到好撚理性
個時屌撚到

朗隊最衰係跌watt 先做隊長
之前幾任隊長通常都係高峰個陣做

我覺得佢無乜隊長感染力
唔係個啲隊友見到會怯個種

文沙真係好鬼cute

等如而家普巴出嚟話要走一樣

嘩 紅啦嘛

係, 扭兩次真係唔配做名宿

直紅 停三場

有冇hehe咁搶得先

今晚win到未

今晚龜出得？

奧巴直紅 益左轟 冇奧巴既阿狗實唔夠打

Starting XI: De Gea; Wan-Bissaka, Lindelof, Maguire (c), Williams; Fred, Matic; Andreas, Mata, Rashford; Martial.

Subs: Grant, Dalot, Jones, Shaw, Gomes, James, Greenwood.

p仔打翼

算係球迷陣
最緊要冇廢lin

馬達正選

williams

Williams

帶傷上陣

Mata+p?

比占士抖下都好
今年仲要踢歐國盃

無chong

no lin

個陣好正常

冇lin可以睇足啦

無lin 嘅日子終於都來了

Mata + P?

好怕雪一兩場又出返

有bruno取代邊個

屌Bruno二線聯賽仔都要

Btw好似James咁屌咗先 依家屌遲啲就勁

mata

牙lin係咪搞緊轉會

屌普巴究竟點

球迷陣 冇梳連 只要贏左就唔洗再見到佢兩個

心情好先踢
同佳哥一樣

啱啱先做完手術咋喎

台灣完咗選舉➡️佳哥走唔走？
一月轉會窗開咗➡️普巴走唔走？

係就快
好行夾唔送

pogba走先定牙佳走先

病好就又正選架啦

係咪搞錯咗啲嘢
依家都係講出咗一年約俾撚羊
係撚羊唔肯續, 連後備都唔肯做
依啲垃圾隊長都係快啲走啦

Ig story都有post隻腳包晒石膏定繃帶

留來真係作用唔大

今晚真係着

迷lin黨

今晚福仔第二百場上陣
僅次best 同 giggs
史上第三年輕

得返半年先黎續？
有心既就一早續喇

般奴係咪著14號

無bruno，所以唔使諗

wa diu

屌奶星原來今晚係深圳有曼聯官方活動
唔怪得之要著

你估你係C朗咩
近退休球員不嬲都依啲時條傾㗎啦

麥龜又話個Pat肌肉撕裂 咁快出到

隊長都唔早D續

牙福咁就第200場

Dalot 個名終於出現返

啱啱now回顧2010年代前六排名 把女聲好好聽好專業 有冇巴打知邊個嚟?

好撚柒呀件衫

屌個陣好撚正常
BTW 好撚柒件衫

身為captain 講D 咁嘅野, 仲有人撐?

Change on United's bench. Luke Shaw out and Tahith Chong in.

傷撚埋

shaw

然後pogba傷左 d人問佢想點
pogba是原罪

普巴想復出

呢條友真係呃飯食

BREAKING: Ashley Young has agreed personal terms with Inter as he nears a move from Manchester United, reports @FabrizioRomano

快啲

著件咁嘅衫未踢已經輸左一半

含能去啦

真係估唔到撚羊咁想走

痴線 又黎熱一熱身就傷

屌

你老母 chong

以後做後備啱嫁啦佢

係咪第一個半季走佬嘅隊長

ching燈

死撚左佢啦肥梳

仲勁過阿仙奴

半季都踢埋佢
係咪見國米個勢幾好搏痴冠

Pre contract唔係暑假先走咩

維迪？

搵你曼黎養傷， 今年要踢歐國盃， 最緊要輕鬆

終於復出
踢u23操緊

話走姐 踢到完季的

羊隊

肥梳傷埋 撚羊走人 係咪可以扶正me長期正選啦

拜利係咪暑假熱身賽比兒子fake到重傷?

係
越位波
兒子仲要cup再射
拜利一剷落地就傷到依家

Young講咩？

咁可唔可以俾lin做隊長

拜利 復出如猶新援加盟

有無link?

留係呢隊垃圾做乜

頂走隻冰佬啦 唔該

Rashford

想三月去old trafford stadium tour 可以去邊買飛？

啲傳波做乜

Luke shaw suffered a tight hamstring in the warm-up,
Chong replaces as substitute

B仔一復出就玩倒掛
真係唔知自己係玻璃做

全勤王麥隊長有得抖未

正常發揮

Mata打右邊

白lin又交失

V92位置

唔通出宗師咩

好掛住b仔

Fred第50場
福第200場

都唔知羊憑咩扭計

出返黎打一兩場，熱下身又傷

負傷上陣

連lin p呢啲咁廢都正選打左成季
就明點解

憑佢為我曼食過雀屎

羊隊走既話 蘇蛇會唔會癲到扶正麥龜做club captin

LB又要買

實會 你放心

麥湯啦
中場需要佢帶住

你老母又西波

冇扭計喇 擺明車馬話走人

根本就正 扶乜

自己覺得 隊長一係麥湯一係Maguire

經驗黎講龜好d

34歲仲要成日踢足
梗係去意甲養老啦

官網

買cantwell好無

條場廢到咁
其實點踢

中場

好多網都有, 好似兩個人加埋都係三四十磅

嘩P

技術幾好

會員£12.5

p 打邊暫時唔錯

william真係幾唔錯下

係咁扭

p

P就算垃圾
都勁過lin
Lin個種廢真係形容唔到

10分鐘腳都未起過

P仔今日做乜咁積極

P唔好咁自信ok?

BW

有冇acestream link

Lin做到？

今場暫時幾好

驚遲啲買左人 無得出

lin 含撚死最好

福球王

馬仔同女人達咁
剩係識offside同比人掂下就跌

福好鐘意出牛尾巴

牛尾巴

福

福又牛尾巴

自己fake自己

朗華福奴

有個friend send 球員賽前熱身既片畀我，問我係咪曼聯球迷，我即刻否認

如果畀佢知我中意既球員會著啲咁樣衰既衫，自己都好冇面.......

福cls

P仔比到啲森巴味睇下

呢下出到又幾撚勁

個個都咁扭得

又係無翼陣

D無球走位都係冇咩

正想吊7佢又9推點知過得咁靚

呢下好撚勁

睇到哇咗出嚟

AWB可唔可以練下斬波
防守一流，進攻九流

哇完可以入波未呀

牙P牙福玩ankle break

P仔過到咁靚
雲比仲起出邊等唔入禁區

到馬表現未

捱到麥湯同普巴好翻

等馬仔走位

牙福真係無腦喎 幾好波都無用

搶點既得mata 屌

有私補

有埋斬波既話，會勁過taa

屌你老母個個講到咁撚精彩但我仲未翻到屋企

希望翻撚到屋企唔會變西波

係應該要十二碼

唔好要求咁高啦 有埋進攻真係太屈

咁都冇12碼

有link嗎？

唔起身咪算

補下個腦ok?

跌得唔夠誇張

睇重播又好似唔係太大接觸

Mata 無正選
輸比lin真係on9

冇跌

好好夾

馬達老了
但唔怪佢

有鬥心又俾你地屌

呢度啲人話佢回塘話佢慢

Lin走到呢d身後？

成隊曼係咪得佢識走位

冇梳冇lin 戰犯目標P狗福狗ankle break

佢嗰下慢得滯如果唔係可以自己左腳射

個人認為應該唔洗比

lin

得兩個人

其他都行行企企

P踢得幾好
左右都有佢

Rashy

Vardy is on fire

又ankle break

Williams好過shaw 進攻啲配合

mata不嬲唔差
唔明點解咁多領隊唔用

BW 好肯上

福同馬都係冇咩點走 陣地戰既話

福今日做乜9
Ankle break

馬達真係一季踢15場，應該非常唔錯

馬達好肯跑動 走位好好

Mata係軌嗰排都仲爆得
以加好似全隊跑得得最慢 仲要成日俾人扔去打翼

mata好勁

shaw唔上唔拉邊
斷腳個陰影感覺上佢仲未除到

shaw 可以慢慢抖，新仔仲勁

福頭呢下轉身…
對比之前車仔個前鋒個下“樣”身
mata俾得靚，但一直死出lin

p仔癲左呀

般奴頂馬迪 唔該繼續岀mata

以前堆教練就算用都會擺佢打右

感覺得登放P去左邊幫手駁腳

馬達真係慢
但技術真係好
起碼有d killer passes

過30分鐘仲跑得先講

的確係唔夠硬淨
但問題係喺曼爭贏佢個位嘅竟然係廢到無倫嘅lin...

其實破密集嘅答案係唔係就係mata bb

又話p福狂過人
乜都冇得睇

mata matic兩個只要唔係場場出打足
輪換住黎用仲好有用

仲唔係領隊問題
已經好多次，啲人企定定唔識走位
如果bruno黎到都唔知搵邊個黎交，啲人唔郁

P 今日sharp

但俾前兩步佢都追唔番

P咁撚深

Lin比到過頭？

佢兩個猜波其實幾好睇
歐霸有表現

睇YouTube理性分析就知道曼聯衰乜

不嬲

佢斬得起個波咩

佢橫傳出界

到底要邊個教先可以叫到佢哋跑

佢控到個波咩

妹先係 但馬達叔叔點都吊打球王lin先

matic 水準其實仲係唔差

條撚樣波未控好

呢幾句都重覆好多次
Lin狗真係好撚廢>點解馬達冇正選>係咪得馬達識走呢啲位>又話馬達好過lin狗>馬達始終都係唔掂

條友場場都好撚想入波咁

又攻唔入

哥迪奧拿

mata黎料啦

定格

望住馬達係咁跑上跑落 好擔心佢無氣

費格遜

入未

普捷天奴

啲無謂失控球權真係學界咁

D比波閪撚到

其實最重要係跑岩位
lin都成日跑
但9跑

Williams d pass咁瀟灑

P後腳
睇下人地點走先俾會好d

bruno點打防中

教無球走動哥迪奧拿都係世界第一㗎啦

最大問題係福+馬 企係12碼位等射波
無做拉開對方後衛 向直插又無

但馬福連9跑都唔肯

岩 都係企係到唔知做乜鳩 點又唔搶

係呀 但冇得怪

姐係個領隊冇料唔撚識教囉

頭先fred一拎波 4個係大禁區左右位置 都係散步

長期冇翼真係唔知睇緊乜
個個企晒喺中間諗住做波
隊波冇能力中路入滲但又係咁做
Awb攞波嗰陣已經收咗入中間

雲比唔係冇速度
點解唔落多啲
輸蝕比taa 咪就係呢樣

fred真係好左好多

福今日咩事

拖丹福

SoB 終於有動作

福係咁用skill move

9chok skill move

今日rashford = skill move jj

福咁撚勁

成日後腳又俾唔到

尼馬上身

c朗上身

Awb啲盤球
佢打翼係點打㗎

福施丹轉身

福做乜係咁sm

福好型

下集fifa想攞5* skill move?

勁有撚用咩 25分鐘末入波

咁人哋密又真係轉唔到身
焗比後腳嘅

福今日咁好扭

第200場 上晒身

今集都係

你留意吓而家已經係
因為上季出過牛尾巴

本身已經5*

都係勒撚殺 回購Anderson好過

佢已經係

m8打右p15打左真係笑話黎

曼狗真係好廢 對隊20名踢到半粒鐘仲係0:0

sob話準備下一場比賽係唔係講今場？

今場係人地無逼定點 都叫做無咩甩腳

攻中墳墓

大家都係藍天唔使爭

福係咪要驗尿

退佐休點回購

都話比個波我曼控 起碼有一分落袋先

feel到都係失分格

30歲退休

中框未

對家仲要係失波最多既一隊

正常

對曼打防反隨時3分都執到

波都未識扔

can'twell

贏mata

連加特

10

mata bb

Mata
福

mata!!!!!

馬達勁撚到。。。。。

mata好波

正宗攻不銳 守不穩

馬達靚比

攻中mata assist

GOAL！！！

唔出mata 真係on9

牙福

福癲咗 btw mata靚assist

Mata

踢到成pat屎、得mata識走位

屌 話撚左mata

Lin比到？

唔好用連加特同埋馬達比好唔好

福勁到

mataaaaaaaaaaaaaaaaa

春藥福搞掂

出lin唔出mata真係on9

終於有人走尾柱
Mata靚到

福做大佬

Mata咁撚勁都要打廢連後備 我屌曬你地老母啦蘇狗摩狗

如果係連美斯

Mata pass masterclass

個兩位會然仲有咩好講

居然肯走位
生性

用馬達同lin比簡直係侮辱

福同mata一樣都讚得

Mata/p輪換 再買多個攻中
放棄lin

福仔今日上咗身

仆街 好少可曼區咁撚興奮

Mata bb

Mata 真係好勁
點解之前條0gard可以一直出

mata呢啲過頭波畀福勁到
上次對妓已經有一球

牙fred啲進攻都幾廢

mata擺個位靚到

福哥俾我地屌下屌下，而家carry成隊曼

Lin比唔比到

屌你老母馬達要打廢連後備
我屌撚穿你個閪啊蘇狗

希望lin可以長病不起

個傳中靚到

點解入波，但全部人黑面

迷lin既點睇呢球

@爵士連加特 @護連手

馬達靚斬到

mata有傳有控有走位

有馬達啲好波之人喺前面串連差幾撚遠

想像唔到呢場係lin正選會點

擁有大量高層既裸照

比佢返屋企湊細佬就比到

今日好生

評述有提到P同awb都有幫mata拉開條線

唔係好多人屌椰子用馬達斬波架咩

馬達一場助攻已經多過廢lin一年

已經落後兩球

邊個再話MATA廢 我屌哂佢地老母 根本係曼狗其他人廢

馬達走位勁撚到痴線

就算m8點回溏點冇氣都冇可能做後備

lin以後冇咩事都唔好出現

同感 以為會大慶祝

W53啲 1v1好強

Mata P Bruno 夠做啦

艾達臣都係

成隊好似有心事咁既

冇咩好慶祝

雲b啲進攻真係同華隊一樣
快啲練下k角位斬波好嗎

no lin no party

曼迷開心d. 終於見到入靚波

馬達瘋狂提場

聯賽助攻

一直都係
冇人走位嘅話馬達根本廢一半武功

今日波追住福仔

馬達根本值得正選。

好似大敗 跟住追返一球咁既心情

又諗起某會員狙擊馬達去捧自己偶像0.012%

似不和

真 有咩好慶祝 對榜尾要成半粒鐘先入波

椰子用雲狗斬畀馬達頂

福今年有tots 啦掛

下個po po頭一定要係mata啦屌

講真 馬達做隊長喇

0gard已在最佳位置

ibra意甲入波

P 馬達配合有啲野睇

連美斯俾人搶左正選

馬仔望旁証 應該怕越位

屌 馬達啲走位

馬迪踢波其實幾有腦

屌你老母你椰子係vps斬比mata

羊隊走？

馬迪如果好似今場咁
唔好咁上腳
一搶到就交
其實有排踢

P唔打防中正常好多

啲位現到岀黎先有得交㗎 個個企死哂

係榜尾真係無料到定點 今日咁多亮眼位

馬迪根本要續
中場有經驗
食腦

Fred 都係唔中

明顯

P

真

無咗個負資產係差好遠

佢之前好多場
拎到波 帶到死曬先傳

咪理條on 9

屌你自己都識講榜尾啦呀哥

今日能量王同mata有以前柚木帶伊膠 長老帶聰明嗰種感覺

今場好多1,2 touch
之前有lin 真係打少個，無9用

有時冇人現位
佢先局住妹

積極左係事實
榜尾廢都係事實

屌你老母屈得就屈。

根本就要放攻中

Mata打右唔
都拉足邊
左邊又有新仔拉邊
成個進攻空間多左好多

williams 真係唔錯

馬達有助攻, 迷lin無得咬

有時係前面現唔到身，逼住帶

上次榜尾都輸

lin 波都未控到

肥梳收皮日

痴線 你唔記得季初點柒法 兩球12碼

仲要好靚

今日好正路 全隊都搵到自己最佳位置

Awb啲企位一般進攻既話

禁住打 爽

好波

馬撚又妹

有無諗過其實係無人交

馬